Wees getroost en vergeef me.
Hemel gezondheid Toen hij werd weggetrokken, liet zijn vrouw hem los en bleef hem verzorgen met haar handen elkaar aanraken in de houding van het gebed, en met een stralende blik op haar gezicht, waarin er zelfs een troost was Lachen Toen hij de deur van de gevangene verliet, draaide ze zich om en legde haar hoofd liefdevol op de borst van haar vader, probeerde met hem te praten en viel op de zijne Feet (voet) Uit de obscure hoek waaruit hij nooit was verhuisd, Sydney Carton kwam en nam haar mee naar boven.
Alleen haar vader en Mr. Lorry waren met haar.
Zijn arm trilde toen hij haar optilde en steunde haar hoofd.
Toch was er een lucht om hem heen die niet alle medelijden had - dat had een er trots op zijn.
